好辛苦 喊都唔可以喊出聲

第一日喊完第二日開心返
今日仲負過前兩日

好想大大聲喊哂出黎

浪費眼淚

學埋哂我d衰野

好過你 我起碼訓得著

屌.....

喊嘅時間都無，喊完瞓覺時間都無埋，聽朝起身又大把嘢做

好串喎

我好耐無訓好辛苦

得罪講句
做乜都無晒心機

我都要塞滿我schedule

攬返

喊啦
喊出黎會舒服啲

飲多啲水又可以再喊過

一齊喊啦

我廢青 只可以塞滿我肚腩

喊到都好㗎
喊得出就喊哂佢就最好

陪你地傾多一陣我都要訓

唔訓教聽日真係會死

我出名好攬

冇 次次喊唔夠5分鐘就會自動收聲

都係唔攬 咁高

不了 喊到已經眼好痛

其實唔關高矮事 你身高去到我心口姐 有對波夾住你

屌
你一諗起佢就即刻喊得出啦

唔好喊，追左債先

點呀 邊個post至係呀？

我幫你追丫 10%回佣

不要流淚 妝會掉

突然醒起一樣野
你地好唔開心果陣
會唔會係心臟果個位有生理上既不適?
認真 係咪好傷身

你地話事啦 我最大方

我自己都有啦洗撚你夾

識過喊到心口痛

講多少少你個情況出黎

正常人應該唔會有太大既不適

會突然痛
傷心實傷埋身
一定嘅呢樣

你夾人都試過姐 比人夾你又試過？

化咗妝都盡量忍住唔喊

我宜家就夾爆你兩條友

屌 攬到咁樣點透氣？

屌 搞到朕要兩邊走

460一支 日日飲真係不得了 我一星期一支頂盡

半夜慢慢喊都唔怕
無人睇到

我男朋友成日笑鳩我冇胸

Sorry樓主 我岩先急不及待搶左你post 而家迷途知返

就係透唔到氣先爽 個種升仙感覺

你又操開胸？

屌 真心殘左好多 唔止樣連郁動都無氣無力
呢排一日痛十幾次 我就黎痴線

死撚埋啦

你唔係鐘意佢mean你咩

咁你男人黎
無胸都正常呀

道歉時..

sorry巴打 唔係串你 其實買唔起有買唔起既好處 ，起碼唔洗酗酒

好耐無操了
成個人又瘦返

我仔黎架

唔洗
我最就得人 唔好恰我就原諒你

自己一個飲邊開心架

佢話人地孭袋會變介波袋
我孭會冇事

仔唔洗露呀.......懂不懂規矩

我之前飲開大酒
但隔咗一排冇飲
宜家飲咩酒都好易wing

Hehe都可以鍾意胸

喊到皮膚都差埋
識唔到下一個啦

咁師兄你都好嚴重喎 建議去做下gym推下胸

我gay架

佢叫我隆胸

自己一個飲嘅時候
你仲會係諗住開心咩？

其實我等緊我女友覆我
佢應該又俾佢媽屌緊
最近佢又發癲

.....咁快爆左POST

開頭我邊打機邊飲 後面唔需要附助工具 自斟自酌 飲到醉自自然然攤上床

就係有人陪
先講到啲唔開心野出黎嘛

隆出黎個d只係暫時性建設
比d爭扎才是正路

唔知點講
多數出現係 自己個腦ff同佢賭氣果陣
例如" 我要搵個ptgf係你面前親熱激撚死你!!" 咁
有少少痛feel 但又唔係肚痛胃痛果種
好似up住up住咁
可能係傳說中既心up (生理ver)

唔好啦
咁樣我地攬埋一齊個陣 大家個心都近啲

班友癲左

嘿嘿 溫成點

大家一齊hehe啦

而家飲到得番肥仔波要唔要

wucfu

大個仔啦成熟啲啦
唔好諗撚埋咁多戇鳩野

會壞腦

真係好撚溫馨

健身建心

只操上身

呢個理由好想笑

係嘅 毒撚冇酒腳呀

我自我控制係沉醉完第二朝訓醒就努力工作，放工番屋企就再飲 不停輪迴

我都覺
想當年呢句野係我同人講
宜家

我陪你
做你第一個朋友

你飲到醇咗

佢地痴線架咪撚同佢地飲
會返唔到屋企

我係唔想飲醉酒係班fd面前喊到死狗咁先自閉飲

開始順利地背到5課既內容 但仲有3課 希望OK啦
我諗仲有一日就考 我個心先專心到

BTW我暑假決定左住HALL 因為暑假先最忙 返9-22......

返到我屋企

我想飲reyka呀

真係醇哂 但係如果好唔開心咁飲 幾枝啤酒就會收皮

愛就愛，唔愛就唔愛

唔愛就唔好浪費大家時間
愛既就努力去諗下點維繫呢段關係
而唔係諗點樣破壞佢

無論思想言行都要一致

加油 我今日都溫左1課

我都有好慢嘅進展 背到一課
9-22咁癲

same here

我自己飲係飲得唔多 啤酒都係1罐收皮

咁你都一齊飲啦

果然係同是天涯淪落人

好過無啊

吊頸都要抖下氣，喊只係浪費時間珍惜眼前人，第時真係要喊，已經太遲

我想返屋企

仲有3課
聽日全日都有時間溫 ? 咁就應該無問題啦

加油呀

會呷醋不了

岩先開既

要去practical TRAINING 9-16 之後再返SUMMER COURSE. 打算TAKE左2科心理學拉下分

有冇人都好撚鍾意依張gif??
真係好得我心

你都幾變態

無架啦
你唔好太高估自己啦

當局者迷
邊個唔出聲 突然變咗
對方都會唔察覺
跟住一個抽身 一個沉

你都好得我心

你唔好咁撚痴線啦

高估定低估啊
我想返屋企

又話訓
掉你落街呀

掉佢老母落街！

一路醉住大嗌
我要返屋企 我要食雞脾呀

係咪見佢dump隻野落街有種解放感

對唔住囉
今次唔小心

真係幾似我作風

你每個月果 2500 俾我陪你飲啦好無 ?
我有地方有酒，有機打添

屌

認真呢 係既比戶口我

幾明你 一齊飲啦

我要女 我要初戀

想你老味咩屌
我依家仲可以想點咩

無可以點療架啦 比時間替你治療

直接講啦 傻婆

佢有私竇 請支持小狗營運基金

我準備訓覺架啦喎

咪撚逃避啦

你瞓得著？
我都係等緊你瞓 我至瞓

訓覺
你地幾條友話今日要早訓 我就起身睇下你地今日幾點收皮

身體要緊呀各位

真係要一黎就咁爆？我未鬧過佢

我呢啲窮撚 俾唔起咁多

渣ga sleep is too weak

同朋友一齊租既地方

係咪要比人玩 係咪要比人食住

我做汁男圍觀is ok

無咩可以點做

你可以取多陣暖之後死去訓

我買樓主 3點後

200一次都有賺 佢好多酒

真係正

我估通頂

咩區分 ，細佬係灣仔番工

屌你老味宜家都唔爆等幾時呀

出年呀～2018啦好無

2046

訓落棺材個時

葵興呀

真心可以上黎飲野
我朋友專業 bartender

me barista

你咁都唔爆呢
我諗你要開post開到2047都未完

葵興咁近

我係肥矮毒 我驚你嫌棄我

組團上去清哂佢d酒

你住邊

我地鐵站2，3個站

痴線 清得哂
你都出唔到門口

我十幾粒鐘飛機

你唔好露股就得
我有女友架啦 sorry

你要廿個鐘至到

講係咁講姐

買機票啦

星期六日上黎試下飲得唔得 唔介意收番我錢 只求同身邊唔熟既人訴下苦

我行都行到

你俾錢我一年返返黎十幾轉都仲得

上黎坐下囉
當傾下計都好

發覺有人潛左

巴打 介唔介意問你幾歲呀 我26 驚有代溝 有時講其他人唔明

錢唔係問題 ( 啲酒都唔係我既 )

傾下心事我無限歡迎
反正我都經常性係上面過夜

nightd1

大你一年

佢頭先都已經半潛

咁唔怕

食撚哂佢啊

屌 我draft篇自薦信先

我25

講咗啲 失咗憶唔記得之前仲有咩想講

就黎30啦
仲未做到自己想做既野

屌到佢屎忽開花就得了 內容唔重要

樓主唔好忍啦
等埋你我地先一齊死去訓
做多題練習先

隨心啦
諗到咩就講

反正你平時講野都係差唔多

我太細 算數

諗到咩就講咩 邊屌邊諗 宜家你係要發洩 唔係同條友講道理

咪臭系！

唔似喎 你好成熟咁款

唔怕啦
我都想知你幾大

我仲記得之前條友個態度

我呃到唔少人

中伏！

我慘過你，我做緊連登話死全家既工 剩係識向錢看

感到被串

黑警

其實一個人成唔成熟
同年齡無關
令一個人成熟既係經歷

大把人40歲都仲戇鳩鳩

傳銷狗

應該唔係啦
我估金融/地產 中介果類

你咪串返佢囉 頭先你都好串架

言下之意叫你放膽講呀屌你

我屌唔住啦 聽日一路返工一路屌啦
係都要我成個潑婦咁

我淨係識串你

我要你依家屌！
你依家唔屌 你就輸一世！

屌 我係咪好恰d

認同 但真係會有頂唔順嘅時候
嗰陣就似返真實年齡

咁你既本性係咁樣嘛！
做返自己啦

你抵俾人屌啦 咁樣
又俾人食住喇
又要呻 又要喊到永無止境

其實係

屌 我就on9嘅
平時扮正常算唔算幾成功

我做過地產好幾年 其實做地產唔係連登仔講到咁醜陋，有時為左做deal真係可以附出好多，反而而家做金就真係好撚不知所謂

我屌你地 人善比人欺啊

所以每一個人都要有佢自己發洩壓力既方法
如果唔係谷得愈耐愈易出事

AGEER 甚至倒退 覺得自己呢排成隻情竇初開既懷春少女咁
明明由細到大比田母同老師話老人精
利申 大定唔月睇我ON99咁 我20了

都算㗎
不過辛苦自己

馬善被人騎
人善也被騎

人之初性本善架嘛

所以咪出事囉

我通常喺人面前，寫文同學術討論真係好正經架
不過同你地傾計就智商下降左

你不嬲都 on9

我有正常一面

我暴露哂弱點出嚟
已經自尊受創

呢個先係真實既你嘛！

莫非你係天才兒童？

非也 係其中一個我 生活多姿多彩

咪係囉

有冇人留意到我今日入左正撚樣mode?

覺
今朝早見到

保持心境年輕係好重要

我都好努力去保持緊

我心境保持3歲多年

唔係想小組討論 ，岩先我同小狗巴打相認左 集結左上小狗巴打到飲下野
想搵一班有興趣既巴打
Wc930
我依然會繼續追post

不忘童心 是保持快樂的最大要訣

我要奶奶

冇奶啊屌你 要奶自己去農場揸啦

我小朋友 不了
希望各位巴打玩得開心 交到朋友

我地玩鬼口水算喇

條撚樣恰我呀

可以唔飲既
我自己私竇姐
我比較想 吹下水傾心事

唔飲唔會講真話架

宜家細路好似興玩果d咩spin
返補習成日見

唔飲講唔出口

佢地玩鬼口水玩到自己整嚟賣
你睇吓啲細路幾有童真

唔飲馬喊得唔夠痛快架

你就撚樣 賣你去拍GV

唔制 一齊拍

hehe 不了

你打算上去飲到喊？

唉屌 講起呢樣 我都覺得痴撚線
d價值觀完全唔似細路
經常聽到佢地用物質上既野互相攀比
例如去邊到旅行 屋企住邊度豪宅咁 笑人住唐樓好殘
班小學生d電話都貴過我

佢地大個一定好習慣到呢個社會

當然唔會刻意有咁既打算啦 只係怕飲醉會情感失控擺定門姐

我老啦
唔明有咩咁好玩

Spin咩黎

傾下傾下岩 feel 咪喊下囉
無問題的
無人會笑你

唉
我唔希望自己會變成咁
由細到大都唔想咁

但呢個香港好多野真係好大壓力

啲細路都慘㗎 可能未去過遊樂場玩都未定
宜家佢地幼稚園都開始要上好多興趣班
好多功課

我由拉麵膠開始都唔知有咩咁好玩
水晶寶寶
頂佢個肺 好戇鳩㗎

溫書溫到想喊

係香港生活真係身不由己，樣樣野都會用物觀 階級去比較 怕比下去只可以不停咁追下去 其實自己慢慢就會比香港人骨子裡既奴性同化.....由2年前開始 我已經計劃過離開呢個地方

呢d 岩岩查左原來叫fidget spinner

係咪嗰個輪
捉住佢係咁spin
唔知玩嚟做乜

咁我真係老啦 有無人可以教下我00後既潮語旁下身

嗰班家長最癲
細路好似籌碼咁

咔咔咔 壞掉了

就係呢個唔知乜嘢輪

溫書都好辛苦呀，加油呀

其實我成日覺得讀書係辛苦過做野
你有返工就有糧出
但你背完課書，佢可以真係唔出

完全唔知
好似多咗好多蝗語

呢樣真 好撚痴線
5個學生 4點放學就黎補習到6點半
其中有兩個 每星期三日補完習要上其他班
跳舞 樂器 詠春 空手道咁
d家長係咪憨鳩 學樂器都算 學詠春佢估真心到到狼咩
好似話星期六日仲有其他野搞

你點呀？

我都好怕會俾呢個社會同化，屌

所以我經常性提醒自己
一定要知道自己做緊乜，為乜而做

睇多d 程至美啦

太坑爹啦

你有邊日正常過

講返中文啦呀鬼

始終會有迷失既一日 人好難保持到經常清靜架

自閉一陣先 你地繼續討論

好似話係為咗上名校
頂你上到名校又點 跟唔到一樣慘
咁樣多學少成有咩用？
冇樣精 學嚟都廢嘅
又冇咗童年

清醒

都話你今晚3點都未訓架啦bb

你飲到慣哂 其實點先會醉？

所以我都好怕

我唔希望有一日自己都會變成咁

所以聽下農夫啲歌真心好正

鄧佢地慘 小學應該係最開心無憂無慮既階段 變成咁 真係唔怪得咁多細路跳樓

唔會有真正既醉
亦唔會有真正既清醒

我唔係好飲得架咋 只係習慣左一個份量既酒姐，over左咪醉囉

瞓先喇
咁多位聽日再傾過

到最後會覺得 飲醉既時候最清醒
清醒既時候 其實係另一種醉

其實係架大佬
係佢好最軟弱最無選擇既時候
長期受壓長達 10年

97樓按爆，啲人會預測到佢地將來幾十年都無希望
睇唔到出路，跳

宜家啲細路，根本由出世開始就無存在過歡樂同希望
俾我都跳啦

早抖

其實係

日日活係假面具之下
其實都係另一種醉

清醒果陣 個心係醉 返工剩係係到做麻痺同埋沒自己真心既工作 同身邊既人溝通又保持距離
反而飲醉左先係醒 大聲9up自己真正既情緒同唔實際既夢想(ff)

說穿了 我決定都訓啦 唔再自掘墳墓

我都訓了 大家發個好夢

所以係你仲有能力既時候
盡情咁去追夢啦

我宜家都仲追緊

我想開一間 coffee shop

一齊訓啦
早抖

我女朋友都係想開間咖啡店
巴打加油 會唔會係想開左鋪之後
辭左宜家份工 自己做埋鋪頭既咖啡師

有冇人？

冇 死哂

溫緊書 點呀

我想開間gallery x cafe x 漂書 x music lounge 會唔會大想頭左啲

頂 屋企人放我飛機

可以做到咪做囉
冇乜問題

冇錢 希望四五十歲開到

我幾耐都等

柒頭你尋晚好似正常左

去煮野食先

介紹你女友黎交流下

岩岩收工
已死

要 mix 咁多種其實好煩
第一管理難，你都唔想剩係得個口號但無活動出

第二你要地方好大，但租金相對平
因為你果啲活動你會想有啲空間感
但同時又要平衡客流量同收入

剩係呢兩點都夠你煩

柒頭你琴晚好似正左

因為
天下起雨了 人是不快樂
我的心真的受傷了～

係咪傾計吹水好有效呢？
咁多人一齊同你吹水

佢肯再同我講多一句野先算

願明天 能不再為你痴纏
明白改不變 你亦離開很遠
就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

係呀 暫時唔記得咗

沒有不會淡的疤
沒有不會好的傷
沒有不會停下來的絕望

所以你都係放手啦
然後將佢交俾我

幾遠距離嘅人都同你吹水

我知啊 所以咪要錢搵人幫我做
所以冇錢搞

多謝

同人夾錢開

今晚我都準備就緒

咁我地分工合作啦
你負責俾錢
我幫你搞

連登有愛

上我到傾心事呀
今晚我都有客上黎傾

冇嘢做咩你

有客
收幾錢

屌搭西鐵隔離個肥仔係到撩鼻屎 仲郁身郁勢

屌你 我冇錢

夜晚點會有嘢做
你地都好夜至傾啦

無錢收[sosad

你都一齊啦

屌你
無錢咁大想頭

其實我都大想頭

結果最後都係咁

咩結果？

邊到會有結果呀蠢女人
醒啦，其實你一早知

無野丫嘛你?
抖夠就上黎發洩下啦

又係差唔多時間夠鐘叫春啦

我又差唔多時間做on9仔

好掛住屋企枝酒呀

你飲少啲啦

傷身到暈

你直接講啦
仲諗咩？

完咗啦

打開新一頁

有負能量唔好收埋

飲少少唔怕既

你呻啦
發洩啦 唔出聲我地仲驚

聽日返工 唔想眼腫
見到你地啲留言
忍唔住流幾滴 停咗 再睇 又流
我唔睇啦

屌你啦
個個關心你你條友逃避

Un姑姑 笑吓啦

你日日飲喎 仲要硬嘢

間唔中都飲啤酒架

其實巴打你自己都有意識 需要戒(見你之前開post)
又諗下你之前被酒精控制情緒壞事
再諗下健康問題 六舊變大肚 同最重要個肝呀
一時戒唔斷就梗架啦 不過可以強逼自己慢慢減量嘛 一日一枝 忍住做兩日一枝先 慢慢減落去
利申 得把口 未試過果種魔力

成日飲都係唔掂㗎啦
飲咁多 到時飲乜都冇反應

我試過日日飲shot
真係會上癮
唔好制呀

我無錢 肯定制唔過

真係㗎 買唔起仲好
飲到上癮
嗰日唔飲都會心思思
不過冇上面個巴打咁癲

我戒過一排架
多謝巴打支持 但係戒酒真係好難架
一係成晚都唔飲，一飲就追酒飲架啦

個心好似比蟻咬咁 12點幾攤上床 碌到3，4點都飲唔著

你飲完呢枝就好停喇
真係好傷身
俾啲決心啦

訓

我嗰陣夜晚一行就有聲會嘈到人瞓
我等到朝早 佢地醒咗走出房
我即刻去飲 痴線wing住行

你癲過我，我基本上係夜晚先飲，一天光就唔會想飲酒，就算同fd食飯佢地飲啤酒我都唔飲

嗰陣日頭有嘢做
搞到夜晚至返到 咁就冇飲就去瞓
點知 自己好早就自然醒咗
第一吓就想飲
後尾持續咗冇耐
我就即刻戒 咁樣唔掂

所以呀 戒唔到係藉口嚟嘅
要戒實戒到

要戒就實戒到既 不過過多排先啦⋯⋯你知點解既

心癮難抵吖嘛
所以叫你飲完呢枝就好停
唔好再買酒

How are you
I'm fine thank you and you
I'm fine thank you and you
I'm fine thank you and you
I'm fine thank you and you
I'm fine thank you and you
I'm fine thank you and you

今晚要沉思下過去

唔知講咩 唔想講嘢

屌你

死hehe

屌我

你冇啦啦走入黎 依家又自己走咗去

其實沉思咁耐都冇用

唔夾就算啦
無謂拖落去

仲鍾意 但唔識面對 即係點

岩岩分手諗下都唔得

咁樣好辛苦㗎
佢又唔會變 你又繼續痛
鍾意又有咩用啫

你要明白 分開左就分開左 要學識放低
但係自我迷失係無問題架

你啱啱分咩？
對唔住呀 我問題
Sor

該配合你演出的我盡力在表演

聽日可唔可以唔返工...

我都好想....

依番說話佢講架

痴身女朋友

返咩工？

樓主唔係考試咩?咁即係part time姐
唔想返就射9佢波啦

屌你老味
你條仔同我條仔一撚樣既台詞

你開頭叫我痴身啲 我痴比你睇 最後呢
我又冇要求日日見 放假一定要陪我

你唔係巴黎架咩

sor各位大佬

好冇交帶....
但我聽朝一定眼腫加返返下工喊

心不在焉 返返下喊 都影響到公司
自己又唔情願 唔舒服 有乜謂
公司唔會因為某個part time射波而出好大問題
而對你黎講自己得一個架咋

請病假囉 pt咋嘛

我明
試過
好撚痴線

尋晚咪講左囉

請咗 我係咪可以喊啦

隨便啦

喊飽佢 好無？
乖

我認為喊完會快d好 抑住抑住個人會痴線

對唔住 對唔住

喊啦
忍住會積鬱成疾

盡情喊啦

喊啦 陪你

唉

無野 唔洗對唔住 對唔住無用架 我講過咁多句都無用架

等我聽日租間隔音房喊先

其實我都有諗過自己book番同佢爆過既房去發洩下

我去佢屋企發洩得唔得呀

炸咗佢間屋

原來人越大真係唔想比屋企人見到自己喊

去屋企樓下好啦，果到既回憶有排你發洩

我都試過租酒店自己狂喊
去旅行 自己狂喊

如果佢落街撞到好應架喎
一個去k房啦 唱晒d失戀歌 都喊死
累左又有野飲

係人愈大愈唔想比人知道自己唔開心，朋友問起都裝作自己沒愛過咁輕描淡寫咁講........其實根本內心就痛到仆街 ，收工戴起耳機聽歌 聽黎聽去都係同一首歌，行行下都會停低啜一啜泣 果陣時你會發覺自己真係受傷了

我再上一段感情係異地戀 為左挽回感情特登飛過去 結果都係係酒店 瘋狂

屌咁撚中

冇同過朋友講佢地都冇啦啦whatsapp 我關心我 屌你地識心靈感應架？

聽完歌仲喊得兩錢重 唔聽啦

仲未計一齊去過既地方 ，長期拍拖既地區 呢d真係收哂我皮
利申：而家連收工番屋企既交通都改埋 驚經過一d熟悉又陌生既地點

係
分分鐘係睇到post
分分鐘係feel到
我啲frd都係咁

唔聽仲衰 隔兩三日先爆一獲勁既

佢無啦啦block9我我真係好撚心痛

唔駛聽都瘋狂喊

仲開心啦 唔使親自動手

我知佢係同第二個一齊先會block我。。。

但佢同我講今日去做野

Block左仲好 當初我求左佢好耐 亦都做左好多黑人憎既野佢先做得出，講到底都係自己做唔出，亦知道挽救唔番，內心係賴偉人咁，寧願你憎我 將我地既過去變黑白....都唔想你記住我同你既過去！自己慢慢痛好過

有時真係寧願佢block我...

仲好啦 比佢拖住你仲煩 清脆利落咁分 仲可以無手尾跟 唔使做人sp

衰d講句 就算而家人地3p緊都唔關你事 我都成日咁鬧自己 人地既野唔再關你事....唔爭再問再諗

最多我幫你按幾個制啦 唔開心一排就會好返

對唔住我真係笑左 聽唔住
去我個post睇下有咩地方人少 出街喊下仲好 唔好哩埋

Eyo 我溫唔到書呀

傷心都不忘搞笑係我嘅原則

係咪即係未夠傷

我反而調轉
以前乜都收埋 近排會忍唔到

屌醒你 我今晚直落溫之後去考

最慘既係 佢實牙實齒話block我，我有兩個num佢block一個無block一個 另一個只係Del左我
好似有假希望咁

再唔溫罰你ga

得返3日... 喊埋今晚夠了

你諗多左 佢唔記得block姐

晏晝比咗個假希望我
收工就拉返我落谷底...

唔係架 佢block完一個隔半個鐘我用第二部電話睇仲睇到，第二朝睇須然乜都睇唔到，但係睇到在線上，block左係睇唔到在線上架

係自己內心一直以為仲有機會 佢一講d無咁絕望性既說話就以為有機會
話你聽一切都係假象 唔好自己呃自己

邊個見到負皮多過正皮就㩒返正評 balance返佢地 留意咗好耐

係啦我又諗多咗啦

因為我都係咁
佢問我點解我要再信你...............我都以為係咪有轉機
原來都係重瀨

收爹啦屌你老母，關我撚事啊

我最怕佢過一陣unblock我
話要做野先block我
我又怕佢真係唔unblock返我
我hurt撚到仆街
一次又一次

你壓抑緊自己

你親自再block多次 唔使怕

我archived咗

係咩

佢同我講block我既原因係因為我仲留戀，佢都講過佢會unblock番我，諗深一層，現階段佢唔想救贈你亦都唔想重新接受你，係想你自救左自己唔好迷失先！咁做係用最後既餘溫對大家好，因為以後既事係無人知架

唔開心落左街跑步

冇可能做翻朋友㗎喇

依到有好多負能量 有咁遠走咁遠呀

宜家一定心情好忐忑
聽朝你就知

點解連拜拜都唔講一聲？

表現得絕情d你先會死心放棄 繼而自救

我知無可能...但係呃住自己去走出陰暗都要，佢同我講一年後再搵佢我都知咩事 我又唔係細路仔

屌佢老母
unblock返我
sd個😩樣黎
姐係點
姐係點
姐係點喎..........

唔好趕我走啦
跑完開心返哂架啦

反效果呀 屌
死得不明不白 點抽身呀

姐係想拖住你囉

佢後悔緊 同埋呢d時間係失戀者最空虛既時間...自己諗

好撚痛呀你老味！！！！！！！！！！
撚狗咁撚

唔係
佢一定係同緊第二個一齊

講只會令你覺得有餘地

真。食家

用屌爆佢黎回應佢個仆街emoji啦
咁快有第二個已經仆街 仲死纏爛打搵返你 更仆街

我就係成日諗得咁複雜所以一次又一次去中傷佢，其實完來乜都無發生過，而佢又默默承受你既脾氣，簡單點啦巴打

真係咩
真係無發生過咩⋯⋯

教我做食家
成個情聖啊水咁

大家既故事唔同，我唔可以用我既故事去代入你...但係諗得簡單點，對自己係好

你接受現實啦
咁樣ff只會更痛苦

唉 ，呢個位好難做架

今日依到爆負

我兩部電話都將佢del左 我失過戀 最痛都唔係今次，只係想比時間自己適應
你話我最鐘意既係唔係佢我可以仲話係佢，但係痛得最迷失既唔係佢，因為我經歷過

我都唔係食家...

你點呀？
攰唔攰？
攰就抖吓啦
想傾計嘅就傾啦 幾點都陪你

我唔負喎 跑完步 開心返哂

我成日呃自己呢d係報應....

加油 咩都捱得過嘅
陪你過

我依家有深（碎）歐美風雙眼皮
成日捱夜唔好架
樹窿你攰都抖下啦

尋晚開始已經陪緊

晚晚都咁夜 你班友

我ok嘅

今日Brett 大佬消失咗

無人問起我

今晚小狗唔陪我發酒瘟

出現了

你係咪捕住個mon架咁快嘅

準備要去飲了
今晚約左 Fd 要陪酒

我都唔係 Brett

我駁緊啤酒飲啦

唔好咁咁多酒啦

追酒飲 你懂的

好彩你冇送過嘢比我姐

啤酒我飲2罐就盡
太多氣，飲唔到咁多

以前就基本1人1 set

心意都無
唔洗諗要點處理

你仲駁咩啤酒飲呀？
你飲哂嗰枝就算啦
咁樣永無止境㗎喇

我送過好多

好應啊呢句

我飲番尋晚果半枝咋 飲哂雪櫃d啤酒我訓啦

你有幾多啤酒？

以後食脆香雞翼冇人幫我拆骨lu

你酗酒問題好嚴重

我都送過好多...
我果然是倒貼的

咬吓骨
啲骨都幾香吖

我黎！呢d粗重工夫

食脆香雞翼有扮法啖啖肉

唔想同你交換唾液

真心唔掂呀 咁樣
你明白 飲到傷哂冇用㗎
飲到頹哂 做乜鬼啫

痴線 唔洗架囉

改飲茶吧啦

呢d粗重工夫我黎 食埋隻雞翼
/你幫我拆 我食

兩枝百威兩枝tiger

唔失戀我唔會咁飲

大定細呀？

屎有得你食

失戀都唔使飲咁多㗎

我有好多肝美健 飲完第二朝食番無事
利申：肝美健好撚臭

失戀 做運動減肚腩 再溝過女啦屌你個閪

你咩病呀 做咩又病呀 病好未呀 早啲訓休息下啦

Total 2L

癲完未 佢個態度係唔想你再理佢囉

會，我會
唔開心到會心抽空左咁

巴打我唔係認自己係中上 但係我由細到大都係比女溝多 今次我付出左好多 你由我啦

中上男神

我唔係張家銘

屌你 呢啲有鬼用咩
話之你日日換個肝啦
咁樣飲乜都死

不過你地咁夜訓 肝都唔方好

我失眠就真嘅

酗酒等於慢性自殺

冇錯

如果你係佢咁關心我就好啦⋯⋯可惜佢唔會知呀
唔係啵 真係有用架 ，我飲到試過一排睇野好濛好無記性，戒左兩星期酒食左兩星期肝美健 人真係精神左

有種叫健肝素都唔錯

你地係共犯阻止我飲酒

共犯？

你戒酒啦
酒 傷心時愈飲愈愁
少飲怡情㗎咋

總知食完人無咁黃，精神左啦

佢飲大咗？

有撚用咩 人地當補品 你咁飲法 食多多都無用

比下面啦巴打 最多訓醒道歉

係

食左起碼叫做都正常工作到

又哂錢買酒 又哂錢買補品 雙重消費

我以前個 ex 叫我上去拎返啲野
唯獨就係唔還返啲錢俾我

旺角銀座中心$160一盒 平出面好多

屌 一擊即中

洗左既錢唔好收番咁小家啦

咁我有心理準備嘅

放棄啦條撚樣點會咁易收手

俾佢飲埋呢個星期啦

幾皮野姐
唔好咁小家啦

我都有心理準備 個六萬蚊凍過水

小狗好野

幾皮係借出去既錢
洗費應該再幾皮

不過好多年前了

開心過咪得囉

其實你地拍拖一個月消費幾多 做個統計

你飲到傻咗咁

對我黎講好大架啦

追，係佢角度只會覺得你小家，可能我大男人 覺得如果搵得番就算數，當輸股票

飲多枝攤上床啦

以後又冇人可以比我講早晨早抖
雖然多數都係我講

你呢個禮拜有講過咩

飲咁多 痴線㗎咩
你咪再買酒飲喇
戒啦

聽下 梁靜茹 會過去的 包你藥到病除

你有幾耐無講過

攤左上床啦

唔識計

我先 約莫 3000-4000

中

訓啦 成陣酒味訓好辛苦

訓醒比老母問一早就飲酒呀

無得計洗幾多錢...幾千蚊又試過 計埋買野幾萬都試過....只係睇你果刻肯付出幾多

今朝我地講完 結果入夜都係黎料
放縱埋幾日好的起心肝戒啦

別用離開教我失去的人最重要

夜晚最難過

唔計禮物既話 剩係比自己果份洗費
千零兩千蚊到啦

我懂 喝吧

$0

難過都要過㗎啦
你飲到傷哂 都幫唔到乜嘢

今日喝夠了 明天再喝

你仲飲 癲㗎咩你？

咁明天要減量啦
每日少d

你敢唔敢承認飲醉係可以最舒服咁訓著，最輕鬆先！

冇使過錢仲好啦 冇咁多損失

唔買大酒 聽日飲啤酒

我醉咗要發哂啲情緒出嚟至會好瞓
如果唔係就會成晚喊

咪係囉 唔醉唔發洩根本一合上眼就係佢

不如傾下大家聽咩歌會崩潰
我一聽 陌生人 會即係收皮
禁歌係蘇打綠 我好想你

我估係講佢男朋友無洗過錢

南拳媽媽-下雨天

噢

思覺失調
葡萄成熟時
因為中晒

還記得嗎 呢首歌我停左係銅鑼灣路中心10分鐘

五月天既後來的我們

睇黎最難熬既時候你過了

但根本冇必要 沉喺傷痛裏面
飲到幾多 幾頹 冇人可憐你㗎
俾啲意志 為吓自己諗啦

合左手好耐？

我訓醒都係會努力工作 比我輪迴多一排啦

我指佢

大前日前日同琴日
因為要收拾心情備考 同今日收到"可能有轉機"既消息
所以叫做好d

分手邊緣 但一分佢應該永世唔再見我

我兩段最珍惜既感情都係比自己既脾氣，口出狂言破壞既，我飲醉只係想麻醉自己....台灣妹同佢都係咁完

熬過後你會愈黎愈能抗

屌你老味 你咪衰過醉不擇言囉

下雨的夜晚

好彩黎緊段日子叫有d世藝

我係醉不擇言加語帶傷人

改吓把口囉
有心乜都改到㗎啦

下雨天啦怎麼辦 我好想你
不敢打給你 我找不到原因

呢首我都喊到仆街 ，記得有一晚係台北咁岩落雨係街到漫無目的咁蕩聽住真係會跪係到

就咁傾左幾日都感覺到佢平時係點

你係咪本身識我架 點解咁熟悉既說法既

安慰人嘅說話 邊個講都差唔多

我可以話比你知我係把口好撚賤既人，亦都好識捉人心理弱點去不停攻擊既人 但係我知錯啦

我自作聰明

依家唔敢聽歌 未來搭車都唔敢聽歌住

過左之後就會無野

識唔識得你根本唔重要
不過見你咁 都不禁擔心

一鋪過喊吧啦 長痛不如短痛

巴打我唔係小朋友，我終有一天會好...但係時候未到！人唔可以無起伏

咪係囉 喊到就喊
唔好壓抑自己
鬱得多會病㗎

喊啦 好應景

比人屌住黎關心緊 喊緊啦

咪係囉 喊到係巴士有人比紙巾你就會覺得人間有愛

我陪緊你流淚但係喊唔出

要喊既話想忍都忍唔住

幾時有靚仔比紙巾我

會好 都睇住健康啦

呢首我真係收左皮

唔得咁 第時結左婚生埋仔，人生去到第二個階段，都唔可以唔年少輕狂過....

拍拖前唔聽廣東歌國語歌 受佢影響聽埋一份 依家先知啲歌詞係咁中

咁似佢既

但你都要明白
好多野傷左就返唔到轉頭
其中包括健康

你係咪醉撚咗呀 乜都似佢

唔係呢

可能就係對方

是但啦 無撚所謂架啦

你快d訓啦

Agger
我係人板
好多嘢唔係有藥就醫得好
都會痛 會辛苦㗎

me 靚仔 但唔比你

你飲左幾耐

求下你啦 四眼靚仔

巴打咩事

你又知我戴眼鏡
唔靚先靚lo

因為毒撚通常四眼

我毒撚 但唔四眼

有咩慘得過日日載住假面具做人，係同事眼中係一個好健康既人 飲咩都走甜，食蛋唔食黃，間唔中做下運動 其實晚晚就自隊

原本又兩點啦啵 又過了一day

晚晚飲酒 對做運動無影響？
我飲得酒多個排 做gym上唔到力

我唔係飲酒傷㗎

跑2km都可以跑到嘔，你話有無影響

冇人一世堅強
懦弱吓都正常

係咩傷

所以由我多一排啦

好撚大影響

體弱 早就食藥傷哂身
打傷 歪骨都試過
身體差到一個點
我都唔係成日飲酒㗎
不過嗰排真係飲飲吓上癮

你地真係五癆七傷喎

我敏感 想死

大佬！

屌你老母！

做乜一黎就屌我老母喎

總結番由你朝早都要飲同以上 你似乎痛過我
我最痛一晚係係台北一間酒店 打開窗想自殺

我好掛住你

屌 咪整負我
我難得咁正面

玩自殘又係咩野玩法

今晚心情唔好

炆炆地

又改名

屌我好啦 我比你屌屎忽丫

飲酒買醉都係自殘嘅一種

你班撚樣真係玩到無野玩

好樣衰

唔想溫書啊屌

收皮啦屌你！爆鳩你菊花啊嗱！

我試過一次咋 以後唔敢

屌你咁啱嘅

菊花為你準備好

屌無offer sem4考黎托7

早d訓 聽日再溫囉

考日考 jump

後

仲有3x個鐘 無問題啦

正想訓然後大笑左出聲

幾點起身好 比你話事

咩事咁嬲？
係咪有人恰你？屌柒佢

3點

我已經放撚棄左個考試
諗住下年去另一間學校重新黎過
屌佢老母我鳩考pass到去原校second year嘅話我認命

有咩野事都好始終會過去

朝早10點 食個靚早餐就開工

宜家冇事 好穩定
仲有計劃行緊

你non ju?

你班仆街成撚日笑jar jar binks
樣衰有罪啊屌你老母！
不過佢又真係幾撚柒

想死 有啲人低gpa過我都有offer

讀咩科 睇下幫唔幫到

我覺得佢好撚得意喎

點幫

我成日比人屌樣衰 咁你話樣衰有冇罪

幫埋我呀

你又係無offer？

你地組隊溫書啦

如果樣衰有罪我已成千古罪人
其實佢幾趣緻丫

我會被判死刑

下年 打定最壞打算先

細佬我幫各位乳交都ok

你唔係訓咗架咩

咁夜仲唔訓

陪d負撚樣丫嘛

訓唔著 溫住書睇大家吹水

你講低你全名 我後日mind control你 一邊幫你read出卷條友mind
友情價每個鐘£20

冇
係柒啲姐

好笑

ok啵 點聯絡你

心靈感應

岩哂 係咪放負 跟隊

我正撚樣黎

屌你老母！咪撚再刺激我！嗰日我條仔話 '你應該唔得'

放負專區

好賤

比你負一晚好啦

人總需要勇敢生存 我還是重新許願

你地講下自己咩科 同gpa 點先 唔方便太多人知 可以tg我

我拍拖年幾 連女朋友波邊都未見過

橙

你sure拍緊?

免疫 低需求

又成日借啲易話我冇波
之後話乜鳩 唔緊要架我都冇
屌

慘 call g好過

好野係值得等待

情趣黎嘅

係我面前耍花槍

屌你老母
精神戀愛你曉唔曉呀
純愛你識唔識呀
帕拉圖你識唔識呀
屌你老母

佢分享姐 邊有耍花槍

仆街嗰日佢玩鳩我 扮到勁撚認真叫我去隆胸我差啲喊

知講笑但嗰下真係會有啲hurt

我真係唔撓

唔好喊 串鳩返佢 唔好留力

隆胸真係唔得架 揸落會好有失落感

我都唔曉 係我出現係呢到既成因之一

屌 格離房做乜撚野啊！
係撚咁播啲雀叫聲！扮楊過啊屌佢老母！

無性嘅愛情 我接受唔到

去醫院拎兩粒偉哥
制房時扮到勁撚認真遞比佢

我好純良唔敢

屌咁撚過癮

巴打幾歲
其實我算ok接受到

屌你好撚賤

勁大聲雕叫

有創意 我鍾意 等我又學下野

你條仔都唔差 唔洗留手

25歲 本身都大食

抱住黎屌

佢出名mean 小狗都知

有d興趣聽下

又提 你地唔識野 識屌一定抱住黎屌

將佢讓比我 等我玩完佢屎眼再深喉佢

即係嗰啲好撚有畫面 個cam pend上天 喺黃昏/黎明時分有隻雀飛過咁嗰種

竟然有人中意聽d咁既野大開眼界

真係唔知做乜鳩
好撚煩

又3點先訓

識屌一定係屌卡比獸

訓啦柒頭

卡比獸有肉地

一定好大聲啪啪聲

打樁咁啊

又屌我

今日心情唔好
搵人借碌鳩黎屌卡比獸屎忽

Sor9ry好似激動左
可能啱啱唔小心俾人mind control左
Sorlysorlysorly

唔夠粗唔要架

點解喊完會眼腫

我心聲

因為你累積左d水係眼到又 消唔切？
又或者係咁摔

直徑保齡球咁好冇？

你心聲係想屌埋我一份定唔夠粗唔要

屌 諗返起讀bio嘅日子

有冇保齡球咁硬先

痴咗邊條線啊

後者

我食屎都唔想屌你囉

咁你食屎啦

訓898

訓啦 又扮哂野 唔好mon post添啊

棒球棍咁硬

因為要眼腫先有眼淚

諗起都濕

唔好太掛住我

收返埋啲屎水啦

博學

唔好夾硬插入黎啦 會失禁

你控制返啲屎尿再黎搵我

人地話比人屌得多屎忽 括約肌會控制唔到
導致失禁

無哂人 可以訓得

我岩岩先同朋友飲完野

賤格 自私飲

你幾時得閒呀bb

呢個星期都好得閒

笑咩笑 我後面仲係處黎架

今日仲係處

日日都係 後面要留比好重要嘅人

屌你 gay

唔是gay都可以係處架姐

星期五或者都可以

係咪得 我ok🤙

小狗

但我應該要陪埋女友 12點左右先到

琴晚傾到4點咁犀利

訓醒又一day囉

你咁都唔遲到？

屎忽工番12點

醒咗好空虛

同你吹陣水喇

醒左好精神 又是新一day

你真係長期醉咗咁

I miss you

長期得閒

繼續訓啦
我都好想訓教

可唔可以唔返工

唔好屈我呀 訓醒覺架啦

你今日啫

醒目請咗假

你瞓醒 你未酒醒

飲左兩枝茶啦 醒哂

抖吓好啲嘅

考得唔錯 應該有份差唔多滿分

學霸

之前果科搞到頹左3日 下一科6日後考 順手秒埋

好同我死去溫書啦屌你 為咗條仔書都溫唔落 你係咪on9架你 食撚屎啦柒頭

咪撚就係 你個柒頭 書又唔讀 係咪要爛gpa

我要星期日先有得放呀

食屎啦屌你老味
對住本書係到發呆上連登

屌死我啦

M

下午無乜 feel
我鍾意半夜先屌

屌 我完全放棄左 點算

我宜家隔日就通一次頂

會唔會死架我

你又放棄學業啊？

yes
叠埋心水defer/轉校

會陽痿

既然都決定咗 就頹廢落去啦

咪撚聽佢講啊

其實咁嘅ching
我可能可以用DSE個分搏到間世界排名前好撚多嘅U/用兩年讀三年野所以先咁撚定

大佬 你一日轉幾多次名

咁咪好囉

有開心嘅理由幾好呀

仲未食野

食屎啦

咁核突架你

屌 我好似感冒
又暈又頭痛

食藥訓覺！！

我地依個post成堆身子弱病人 點撚解會咁

緣份把我們拉在一起

講起緣份我好信依樣野
覺得每樣生命中遇到嘅人同事 甚至冇見過嘅野都有好多牽引

唔好太俾呢樣嘢令自己盲目

好多咩？

我唔知點解釋我個諗法 不過就係因為依樣野令我鍾意將啲事去到無可挽回再搵過另一條路

情緒又有 飲酒多又有 其他病都有

好似係得我咋喎

死得啦

完全明白點解咁諗
覺得緣份嚟到要捉緊

我仲未死喎 唔好咁易就死

做乜都提唔起勁
妝都唔想化出街

你唔化妝會點？
素顏出吓街 冇嘢掛

又唔係 我覺得捉唔緊就已經代表冇緣份

會惹黎更多狂蜂浪蝶

戴口罩 香港污染到仆街

我捉緊咗 好痛

我狗衝去比華利山保護你

慢慢嚟啦 宜家過渡期

你病咗就抖下啦

捱咗幾晚夜個黑眼圈變咗黑色

樣衰到冇人要

我其實閑時比較早瞓
係呢兩日夜咗瞓
本身應該都病病地

黑眼圈唔係黑色係咩色

我都係身子弱嗰堆 成日流鼻血頭暈眼花deja vu同作嘔 仲有對某啲野嚴重敏感
但係冇個心去解決依啲事
有時見到啲人生活正常都生cancer 自己老豆又係周身病
日夜顛倒 成日食煙飲酒嗰啲反而長命百歲
就唔想再睇醫生理啲生理問題 唔係突然間嚴重左都唔想再理 生死有命

冇左就已經係捉唔緊 唔需要再理
我成日灰都係主要灰啲ongoing嘅野
過左嘅由佢啦

小心身體
生死有命 富貴由天
好好活在當下

有青色啡色 我依家直頭進化到黑色

明白大佬

daja vu係病黎既咩
btw早晨all

應該咁問 同身體弱有因果關係既咩

我淨係查到係法文 唔知咩嚟

我好掛住佢

"似曾相識"
我平時跟開大陸叫 既視感

好肚餓

唔係病
不過我嚴重到影響生活

好想痾屎 但冇嘢比我痾

今日都未食野
又要練仙

真係唔撚知點解我deja vu會咁嚴重
一黎就會暈同全個畫面空白加作嘔
睇醫生話應該冇野 不過都建議過我去照下個腦 可能同神經有關

好多人都會有Deja vu
但係Deja vu係未有醫學解釋
大概係你望到一樣野/情景 你會即刻諗起見過但其實你冇真係經歷過
對我黎講好多時都係夢境成真
有人用過啲非科學解釋講解過俾我聽
不過我又唔係好信會發生喺我身上

我都未食喎 一齊？

想喊但喊唔出可以點？

聽歌 睹物思人

我間唔中都有

由自己坐係到發哞哣

食啲野再痯

唔食喇
無胃口
又想返去佢個間餐廳食飯

咁遲d得閒去照啦
搞清楚好d

我估佢係叫你一齊練仙

好多人都有架
我有個friend離譜到見過試題
佢係好撚正經嗰啲人黎 佢仲好驚咁同我講
只係我太頻密先走去問醫生

咁得閒既巴打你地

本身想理
但依家唔想理 諗諗下都跟左我十幾廿年 近排又好左少少 由佢

返工無報更
無心機溫書
朋友溫書唔得閒理我
無女朋友

喺房hea梗

年少多好

屌你一撚樣

學你話齋 同是天涯淪落人

搵返個比你摸嘅女朋友

好呀
一齊練仙
呢排最高紀錄都係3日食左1餐

寫personal statement好定係係咁易溫下書好？

咁撚痴線

其實最嬲打撚死佢都唔肯讓步果下 好似逼佢食屎咁

女仙修練略有小成
香港d肥婆有你一半就天下太平

你真係想hea考睇下個天比唔比你原唔原科咪前者囉

咁前者啦

屌你啦
勁過你添呀我

咁我地都幾有緣

屌
今日啲士氣好撚差
霧霾呀

不斷咁聽歌啦

收工啦終於

星期日晚通完，星期一直踩返工
琴日星期二又通，朝早又直踩
今晚2300 約左人上去玩啡
第日星期四照返 8點
星期五好似又約左人傾心事通宵

我係咪好快會死

好快陽痿

我痿左啦

唔好喊 唔可以喊 過左去架喇

屌，呢啲野留返 pm 慢慢講啦

btw 好似無乜收過有投訴 lol

咩投訴？

喊完啦

今日又去左邊到玩呀！

我迷失在{]{<<¥%*£荃灣迷宮中

荃灣我非常熟路
我細細個成日都係荃灣玩

有幾年日日放學都係荃灣到過

講起迷失
屯門嗰啲商場真係好似入左結界咁

行咗5，6年先識行

荃灣
我可能見到你都唔知

有冇見到個靚女

我到宜家都係唔識行

平均一年會去一兩次同親戚食飯
每次都搵成粒鐘先搵到間餐廳

same

無喎！
不過見到有條友停頭上連登

樓主係咪灰衫波鞋

咩髮型

中髮

長髮，黑髮
唔是太高 160左右
個樣斯斯文文

玩哂啦又長髮又中髮

講真 我未試過去屯門元朗

光頭

Bingo

有無靚女靚到carry到

我囉

好難 光頭又靚仔既男人都好少

你要去下啦咁
感受下咩叫完全失去方向感

我唔係光頭
但我應該光頭都靚仔

總之係女 160左右都當見到

灰衫 光頭
樓豬概念圖

一定唔係

樓主原來咁柒
不了

通街都講肥媽
仲要播埋佢啲歌
哦～～～～～～～要爭取快樂
做乜鬼呀

食平36D

你喺英國都有睇？

冇

咩人黎架
叫佢即刻賴

依到有專人幫你洗廁所

傷心要食傷心酸辣粉

屌 講起辣野
好想食川菜

又準備差唔多收工啦

收工唔好咩

Bret bret做咩唔開心

咩事唔開心？

樓主 麻煩開新post

喊完就要堅強

好辛苦 喊都唔可以喊出聲3

有新地方放負

1001